每日番工用多過兩個鐘來回的人入

覺唔覺自己好低賤
就黎坐車坐到心理唔平衡

放工返到屋企個人都仲躁緊

岩呀 乜撚心機都冇

三粒鐘來回

鬼叫你住天水圍粉嶺上水呢啲垃圾地方咩

利申：港島人

覺得人生好悲觀

間屋你自己買？

正常車程來回兩個鐘
但東隧無一日係唔塞
返工時間來回要at least 3個鐘

返工有位坐，一車到，可以打機訓覺睇劇。
放工慘d,要迫地鐵

6點收工
剛剛先回到家

淨坐巴士時間來回兩個鐘，計埋等就2.5個鐘

加埋行要兩個半

想快啲坐地鐵，又逼又多強國人
坐巴士小巴又塞車
辛辛苦苦返到屋企好難笑住口同屋企人食飯

你估我想嫁咩

6點幾醒
7點20岀門
7點35上車
8點55落車
做完狗
1815上車 結果岩岩先落巴士

me
人工， 工作環境理想就無問題
驚無得做多d

係咪我買唔重要 總之我唔使住北區

好叻呀你 超勁

屌 趕唔切船又要等

感覺好慘

其實計計下如果中環返工，住坪洲其實唔係咁差，係衰好撚多蚊同打風....

可以既話想係公司訓埋

每日都心情煩躁 番到屋企根本好易同屋企人嘈交